覺唔覺有黑警集結地方 就有示威者抗爭？

pish